奴才！點解會咁嫁

點解我奴才成日番工唔係屋企呀....

奴才！你一番屋企就要幫我執屎呀！
圖文不符

奴才！大聲夾惡，轉個頭又原諒我！

柯完啦 執啦

我冇貨喇

好得意